dee收音機

建議用咩收音機好？想要sony果隻 三聯果d又話冇貨

問啲去紅外線嘅人買啦

小弟有個15年買既philip 收音機, 巴打有冇性趣?
剩係用過兩次

仲用到？我都只係用2次 留tg?

去sony鋪頭買啦

點會用唔到

sony 穩撚陣

btw tg: vincent_lemon